其實尋日做咩無啦啦由圍狗總到癱瘓部門

係咪因為蔣麗芸激起民憤?